台灣misa係coser定係畫師?

工程師

d圖p撚到呢

根本畫出嚟嘅

個個都係架啦
除左睇落好柒個啲

欺詐師

肥婆

得罪講句 佢p得算最撚勁果啲

未見過所有人真身
不過以我所知既人佢執相執得最撚勁

有無圖

睇p完果d好啦

其實我覺得未p前唔係真係話樣衰
係肥左些少
但p完之後
sor係畫完 真係兩個人黎

個樣有d似馬蹄路

IT狗

之前仲有開台P相添

真